迪基亞向曼聯開續約條件：週薪匹配山齊士

曼聯如今面臨多名球員續約的問題，其中最重要的人物就是迪基亞了。昨天歐聯的賽後，摩連奴表示相信迪基亞會留在曼聯，各方都在為此努力。《電訊報》，《每日郵報》和《每日鏡報》等都對此做了跟進的報導。
《鏡報》稱，曼聯和迪基亞的團隊對續約保持積極，球迷對迪基亞的支持讓他很感動，他的女友也已經搬到了曼徹斯特。現在問題的關鍵就是曼聯要證明，球隊的競爭力可以匹配迪基亞的雄心。

而《郵報》則表示在待遇上，迪基亞希望能夠得到一份為期5年的長約，且在工資上要達到山齊士的級別，也就是35萬鎊，外加額外獎金。曼聯年初給山齊士大合約顯然刺激了不少隊內的其他球員，迪基亞也是其中之一。山齊士在曼聯拿著35萬鎊的週薪，如果算上獎金和肖像權等，每週能拿到50萬鎊。而他如今的表現完全配不上這樣的待遇。以迪基亞的能力和狀態，想要匹配山齊士的週薪顯然也在情理之中。
《郵報》也提到，除了提升個人待遇，迪基亞簽約前也想要瞭解曼聯的未來計劃。迪基亞認為自己是世界第一門將，他希望為一支能夠匹配自己雄心的球會效力。簡單點說，迪基亞想看到曼聯有爭冠的能力，曼聯現在的糟糕狀況顯然是迪基亞不想看到的。

即係唔要人工啦，DDG真曼黎

遲啲成隊曼聯都唔收錢了

爺爺又贏
放山神內部瓦解曼

識唔識彈琴先
唔係憑咩同山神比

果時哥狗話破壞球會薪酬制度 仲比人話佢葡萄

爺爺目標係嚟教曼

仲有人信山齋士50萬鎊週薪

果個人輕度弱智
你睇佢咁鐘意渣古就知了

迪基亞冇果種令人望而生畏既氣勢

呢個貴貴都抵啦

迪基亞可唔可以神魔合一先

將山神減薪就解決問題

即係想學佢坐冷板白𢭃人工啦

買之前摩佬放風話曼城有錢想買咩人就咩人， 結果曼聯高薪買山齊士後，摩佬串曼城買唔到人

Ddg講錢唔講心 死去psg la diu

憑咩要求咁高 未賣佢已經要偷笑啦

簽山9 破壞成隊波

曼魚有咁多錢？年年都要幫班主還錢仲可以咁多錢養班球星

咁廢仲想加人工
唔係佢我曼洗乜踢左13場仲係-1

雲爺爺遺計

真，雲爺爺直頭再世諸葛亮，不敗加起球場，最後仲用山狗做鬼整死曼聯，諗唔到有邊個勁得過爺爺

爺爺當年買ozil都策劃左好耐

唔識音樂既點可能高人工

冇堅尼果種令人望而生畏嘅眼神 扣20萬

迪基亞無山神個種眼神

神魔合一 爽呀！

屌你老母死25狗
守唔到龍仲喺到r錢 食屎啦垃圾

兩件垃圾 ，不可回收個類

冇左4424已經現晒型
只可以靠燒錢死撐住
仲要買埋咁多拉奧拿d人
執柒左佢啦

雲爺爺果然係讀經濟學
一招就將王者曼既薪酬架構收皮

迪基亞都信山齊士50萬鎊週薪

雲加遺計定曼聯

又唔識神魔合一，憑咩啊撚樣

有冇齊傳頂帶射先 全唔全能到仆街先

家下份糧加埋山狗份糧就差唔多

咁咪魔迪合一
去踢埋中場

迪基亞都信報紙
死全家

迫含筆錢連利息都未洗晒

簽到山神真係幸福

賣哂其他都要比佢啦

講到曼場場數人幾粒
對水晶宮都和呀

痴撚線 一切都係爺爺計算之內

高薪之後做埋水貨就好笑

ddg想投身義工啫

搞到隊內個個都話要週薪匹配全能

匹咩配，看齊下話，記者識唔識中文啊屌

你識唔識彈琴同撚狗先?

爺爺妙安天下